陶傑：如果特朗普是所謂的法西斯，而竟然有七千多萬人投票支持法西斯，這樣的民主制度，請紐約時報告訴我們：有何示範的價值？

Should America Still Be Trusted ?

我還以為在看「環球時報」社論，原來是美國紐約時報的中文版。

川普在示威者闖入國會之後，已經譴責暴力，呼籲示威者撤退。

當然，支持川普的美國民眾之中，有愛國主義特別強烈的民兵團體。正如投票給拜登的美國民眾之中，也有曾經在各大城市掀起暴動的極左的Antifa , 黑命貴、美國共產黨組織。

如果所謂特朗普是所謂法西斯主義者，那麼在邏輯上，拜登也是一名共產主義者。不過不必糾纏於這種仇恨的情緒爭論，既然成王敗寇，請紐約時報呼籲拜登政府即刻拘捕川普及其內閣主要官員，包括彭斯、龐貝奧等，控以反人類罪，以彰顯公義。

根據紐約時報這篇奇文，美國竟然有七千多萬選民投票支持一名法西斯總統連任。而且這一屆，法西斯主義傾向的選民比上一屆還多了一千萬。這樣的美國民主制度，請紐約時報告訴我們：對於全人類，尚有何示範的價值？

一個擁有一半法西斯選民的民主美國，法西斯分子做完了總統，又輪到共產主義者上台，請問紐約時報這位作者，是否會繼續威脅世界和平？這樣的美國，是否足以令這個世界信任？

White supermessi

係遠高於上屆希拉里嘅票數！

Push

直線抽擊

19扮唔知NYT，FT，WSJ同BBC嘅蚑文版一早外判左？？？

才子都睇唔過眼

法西斯分子做完了總統，又輪到共產主義者上台

佢應都唔應敖狗機

因Level 太低

今晚可能唔開名應兩句

鮑SIR：唔好開人名，無謂益人

民主制度建基於公平選舉，現在有一群人公然舞弊選舉，偷取總統一職，代表美國民主制度經已敗壞。

根本大部分俾中係中間
兩個極端都係on9

左膠會話返你係撐侵法西斯

共和黨係咪等緊滅黨
睇下佐治亞州投票條曲線
一撚樣
然後共和黨又唔出聲硬食
真係玩撚完架啦喎

想問咩事

19才子係侵粉？

敖狗開火屌鳩19係white supremacist

雖然話啲紅煤好偏頗，但係有樣嘢佢哋講得啱：民主制度唔係靈丹妙藥，任何制度都會腐化

美國啲左媒 = 黨媒（民主黨）

推

學埋曬百份報